「慘」連登便秘撚入一入黎！

你班傻鳩成肚屎又柯唔出，搵愛滋基佬屌你屎忽通通佢啦契弟

愛滋基佬同便秘撚天生一對

咁射唔出點攪好

點會射唔出

一日屙兩次

你個屎眼比基佬屌到鬆晒

食Metamucil